熱狗嬸Billie NG 又擦存在感，屌鳩香港人既黃色黃金週

做乜姐熱狗臭閪，黃絲唔落搭幫襯汪洋搞既好人經濟，就屌鳩香港人幫襯黃店

熱狗夠話永續基本法啦

龍門任擺
中左回力標又當無事發生

熱狗夠簽確認書啦 泛民都未簽

總之唔係佢做搞手就係唔啱 !!
但係比佢搞又搞唔起, 唯有全部人唔比做

51黃金週 唔係食黃店買黃貨 香港人人節日咩

佢咁撚巴閉，今日咪撚放假呀

勞動節關中国咩事

熱狗精神病

尋日好似星期六 唔係紅日

其實無講錯

熱狗就是垃圾

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

港共藍絲：踩黃色經濟圈
陳雲熱狗：踩黃色經濟圈

港共藍絲：踩港台
陳雲熱狗：踩港台

港共藍絲：信中國疫情數據，無事！
陳雲熱狗：信中國疫情數據，唔怕！

港共藍絲：踩連儂牆
陳雲熱狗：踩連儂牆

港共藍絲：批鬥黃絲
陳雲熱狗：批鬥黃絲

港共藍絲：區選投建制派
陳雲熱狗：區選投熱狗 & 建制派

香港人：抗爭無大台，手足難免犯錯，保持自我檢討並修正就ok，大家齊上齊落
陳雲熱狗：有錯即批鬥，無錯則分化

誰是同路人，誰是真共諜，一目了然

陳雲熱狗：唔跟我嗰套就係黃絲豬，係蠢人、精神病

勞動節本身係美國野黎

帶口罩都俾班熱狗當係港豬
但係熱狗自己戴又唔出聲，雙重標準到呢

熱狗

Billie ng仲話自己有文化
基本常識都無，究竟佢柒完未

係人都知熱狗係全香港人公敵
係熱狗自己唔知

國際勞動節，又稱五一國際勞動節、勞動節、國際示威遊行日，是世界上大多數國家的勞動節。為紀念1886年美國芝加哥勞工爭取八小時工作制而被警察武裝鎮壓的乾草市場事件。

熱狗話過可以港獨架
不過後期縮咗

2016年04月10日

熱血公民在旺角行人專用區舉行「大範圍談港獨」論壇，創立人黃洋達帶領在場群眾高叫「全民制憲，獨立建國，打倒共產黨」等口號，又掛出「不要共產黨」的海報。

黃洋達說，為挑戰中聯辦，舉行論壇公開討論港獨問題，認為香港要有百分百言論自由，包括談論香港獨立。另一成員鄭松泰說，23條如刀架在港人頸上，是扼殺港人的言論自由，他反對有特權階級，又認為追求獨立是港人的權利。

以為自己好受歡迎
圍爐得個幾百人